Princess Connect Re:dive [56] 靜流係老婆,龍女係SP

日版公式web

Twitter

Radio

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上，搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 買ac依然係真步,
破曉因為唔齊限,打公會戰你會想死,
美食因為好多課金大佬,重課你都追唔到

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

日服
水著爆弓

水著老師

泳裝咲戀

泳裝真琴(冇全圖,頂住先)

未出

-e個po有個傳說，搶1001開po同老婆示愛，就會中限-
老婆示愛區
靜流BB I Love U

有冇地城ex2 攻略

姐姐幾時有泳裝

下次台版泳裝抽死人咩

單聲先,QA updat左小小
only this

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 買ac依然係真步,
破曉因為唔齊限,打公會戰你會想死,
美食因為好多課金大佬,重課你都追唔到

亂入

想講，安BB 係我既

龍女真係幾正,不過唔係限,都係唔抽住

11億的女人

安要補底先中

日版泳裝珠希抽唔到係唔係無所謂

儲左60000抽泳飯
其實唔理住

有愛角 鐘意就抽

300PT???

我想講 十連個機率 係咪真係咁撚低

BTW 伊緒 係點入手?

PS 肝左一日 LV 升到接近40 易打好多

前排公會應該要 專武後幾大力下
但得0.35% 同埋要有人搵軸+boss啱打
自己衡量下

60000抽咁撚多

60000石抽
唔係抽60000下,, 抽60000下手都軟埋

免費抽到今日4完記得抽埋佢
交換PT都係4點後重置 點數唔用會變掃蕩券 想換安既要4點前保底

很想要吧

299 -> 300

本日老手注意事項:

1.google禮包課課課(38蚊)
2.免費抽最後一日抽抽抽
3.地下城4點開新圖等等等

泳真步
官方出埋獸人團公仔ok?
怒買

12點嘅200體攞埋 4點變番100

今日已經係100體了

大獲啦日版唔小心十抽左 個POOL未轉靈波

有3星加倍+17日免費10連仲咁急抽

以為聽日先轉POOL

想問下龍女之後出乜？
龍女好正，想抽

江戶妮諾同空花 兩隻都係常駐

龍女都係常駐 仲有理智既話唔好allin

我個公會有條友話用哂3個AC ALLIN都唔中龍女就棄驚

之後都大把機會歪 呢d人呢個池唔棄下個池都會棄

3v3又俾同公會人連打我跌30名

同公會都打你咁大仇口

係人地同公會兩個人

依家230pt 有安, 係咪唔洗抽夠300?

理智咁dum 100張卷落海

有就慳番 除非你好制母豬又唔等得

活動箱差d唔記得開埋

龍女真係差唔多冇任何出場機會

等遲D免費十抽睇下中唔中龍女啦

抽嚟放封面都夠皮

輕鬆 謝謝大家

安係咪一定要架? 我免費抽,抽哂都冇, 要抽到補底?

你有泳黑可以借安嚟用既
留石抽之後啲限仲好

狼巴大佬咁講
咁唔補算了

260先中 補唔補埋個40抽好

呢個月靠你地curry

唔補 等3星加倍時先抽可能唔止50女神石

下隻5星係咪應該月月

收到唔該IU巴

月月打公會戰會慢慢儲到,不過要時間
如果你意思係用女神石升既5星
可以考慮泳黑

搭單問情姐洗唔洗都5星? 定係同新年UE一樣卡3星?

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)
page1有寫,唔洗升住

咁唔抽住啦, 其實我常駐齊哂, 等之後歪出黎
(但睇封面真係好正 )

多謝你

我用女神石啊 而家有千幾女神石

唔好以為好多, 千幾其實只升到一隻
冇咩方向可以留住先,

月月3/4星勁脆皮
要母上5星先

1. 抽返嚟
2. 用戰隊幣換返嚟(不過唔建議)

因為戰隊幣太難得到，所以一定係留俾 真琴用，當真琴升咗5星滿專之後，有多戰隊幣先再諗其他角色。

等歪仲要歪咁有用既角色
利申: 隻流夏經過兩次免費抽一次抽穿池都搵唔到

咁樣係咪唔算菜刀隊
我無用伊莉亞之前好似無贏過

之後*

講龍女喎邊度有用 定某方面有用

菜刀隊要平aa死人黎開大 姆咪唔多算 試下用狗

你果啲角色好怕魔攻
而且星數唔高，一定好快死

你如果有萬聖忍扇子再加深月 對面伊莉亞 應該秒殺

泳真步1.4%即係又送

後面兩句睇唔明sorry

我應該點組先可以打高d排名
想趁n3升啲人打pvp

菜刀隊要普通攻撃打死人之後先開ub決勝
姆咪要開ub之後先大力，開ub之前細力
試下用狗拳

btw菜刀隊唔夠星數好難玩，你有冇萬聖忍

無依啲高級野 三服好似未出
我啲女神石allin左矛衣未係咪做錯

個池到26，等變貌大妃fes算數

對面又ezr又老師又充電，一個ezr ub就收你全隊
菜刀隊斬奶媽隊先有用

母石最好平均咁升，升兩三隻4星好過谷一隻上5星

第一頁龍女張圖細到

可能出迷宮女王都未到似似花

我發覺次次主線入隊就出fes

搵公司既地獄黑仔王幫手抽係正確既

專業翻譯thx

宜家有老師難用左好多
但無老師之前最顛試過對酒鬼ezr, 係EZR開大之前就衝到佢面前黑狼狗克病

水沖田molamola

武藏抽唔中
想死

冇抽 等2池

幾抽先

10符得牙刑

新手應該未咁快會練到老師
要揀啲無老師既防守隊嚟打

btw病嬌又係無專武上唔到場
菜刀隊仲有智同埋吉塔

我台版好似多角過你

人地10符寶十啦

佢後加入聖誕萬聖情人新年都冇

我2PACKS先得兩隻牙刑

實十清姬就有

咁唔怪得了

起手自己刷ac難玩到仆街

日牌新開26地圖有安碎
刷爆

萬忍出專武會唔會超人權

25都未推
乜出左26啦

復刻N3新圖

中！

又重覆

這些機會不是屬於我的

必中3星又食女神石

示愛係有用
中了

EX2隻王點撚樣打

youtube有片
打完主線先研究

拎4隊暴力打爆佢

無4倍好似好慢

你唔好用九宮格睇到頭都痛
用右上角主頁設定細細格用rank or lv 嚟排序

仲有打pvp唔好諗住用死一隊就可以打到尾，有時要全魔全物 物魔混合 或者 多坦1輸出1輔助 先得

下次qa update

抽泳真步歪左隻奶媽出黎

每個年代總有1-2隊萬能攻擊隊

萬能攻擊隊
咩配置，講嚟聽下

係咪咁樣

我依家試緊用咁樣打

係咪無可能用充電寶加矛衣未tp黎打

咲戀只會補同佢最近嗰個角色既tp，即係ezr
有冇睇過呢隻驚啲角色既站位次序

有成100000石

又可以skip

我意思係問有無辦法可以砌到一個合理既陣令咲戀最近係矛衣未而唔係另外三隻

矛衣未通常係用酒鬼/專吉塔補
3坦前面就OK

3坦加矛加咲戀？

新手未必有3隻坦上到場

我聽日試下咁樣打 有無得諗先

有，3坦單充矛依未係3v3成日用到既陣嚟

上個月: 限怜粉拳水mao G塔毛二
早兩個禮拜: 羊霞專法隊
而家: 羊水狗叉電松鼠

好過上次一倍

海豹

唔記得咗新手缺坦

買個月卡，一個月唔駛就由冇變5星加開專

隻龍女好似好勁咁喎
想抽

43抽中真步而已
未中龍女

廢

抽唔落手

屌,又比你地毒撚到我
搞到我試下10抽
又中撚哂風, 冇UP,抽黎真係戇鳩

收藏完畢

新年UE卡11定12-4?

我就係睇完呢張野諗緊係咪卡11

好撚後悔。。UE五星是咪冇救

睇軸 好多時都唔係準時放

好多都升咗r12-5

仆街 睇表先知要卡r12-4

個復刻活動撞三倍 之前未打過 刷唔刷好

我R12果d全部裝5件算,應該差唔遠

禾隻布丁仲係R10
已經課左12管
仲有十幾隻要升想死

其實打活動都幾燒掃蕩卷
你地活動打完HARD係咪會刷N15
用幾百體先收得返幾張掃蕩卷

52lv 升左10隻上r7
依家應該升多幾隻上r7 加深個陣容
定係 主力升幾隻主力上高r ?

升幾隻上高r推圖有幾後推到幾後
卡關先刷裝，而家n3一日食15-30管都唔蝕
啲石慢慢存下存下就有

今日已經啪左 18管

有ue打hard輕鬆到 同一陣容auto6關清晒

滿等咗既應該唔會打呢個活動
又或者打完頭4箱就唔理佢都得
初音碎無乜用，病弓碎一早刷滿
all in n3把啦

未滿新手第一次打呢個活動

6隊auto打完EX2

有無隊參考

無升奶媽奶野了

抽唔到

卡唔卡12-4好？

掃蕩卷遲啲會愈掃愈多
N3H3食多幾管，掃完呢輪應該唔會缺
我2月一開始玩嗰陣撞正N3H3，掃到而家都仲有3000張掃蕩卷
根本唔會缺

3900

我日日都缺到要買箱

點解打主線無3倍速

想佢幫我自動打埋下一關

咁可以一下就掃哂兩張新圖
不過唔會出

寵壞晒

n3h3個3點解

Normal3倍
Hard3倍

呢隻驚真係岩晒我地D懶鬼

朋友

我3000張

買月卡吧

真步公會 殺龍巴絲

全部打晒N

其實點樣分要著邊幾件裝？
例如有d角 rank只著4件，係邊4件？

6 1
5 2
4 3
1-3件一定一齊開，因為係上一個rank既左手邊3件，即係舊既裝
4-6件一個月開一件，今次因為一開就兩張新圖所有開咗2件
今次有啲角要卡R12-4，即係左下嗰件，R12-5即係打滿

明白曬
依家最盡得R12-5？
未打到咁後

from 台仔 group

想問下 安 聖誕千歌 萬聖美咲 新年日和
揀一隻黎上五星 升邊隻好？想升隻用途廣少少 PVP 露娜塔同會戰
有考慮安 但好似唔難借 PVP好似好少用？新年日和聽講又好似之後冇咩出場 其他兩隻就唔清楚
係咪都係升返安算了？

留石睇下公會戰安要唔要升星

台版最盡係R12-5
日版好似R14-3

好 感謝

ex2除左隊磨隊有冇方法打 普U得3星

屌...個個都係課長黎

係咪個個都會用石回體

N3日日12管常識吧

想知日版劇情出到邊

其實好似好難儲石咁
pvp既石都打盡
日日回體好快無石
得課金依個方法？

倉管

課月卡季卡就夠

都係每個月110啫

你又講得岩呀仆街

相比fgo

唔講了

每個月110$有D咩

綠膠

全部已購買

呢3個必買架喎 唔算課金啦

唔用石回體我諗500公會都唔會入到呀

每日100石都唔算好多

課金=$618嗰3pack/乜乜包包/
月卡季卡探索加倍呢3個真係基本中既基本，唔當課金

90日加埋成萬石100蚊都唔使都唔多

月卡 季卡 探索 體力 呢4樣真係要當俾月費
女神碎就睇需要 假設每個月都有聖跡雙倍就應該唔使

大佬

而家好缺mana同exp水，屌佢老味一開開6lv

300抽都無出安

地下城打EX2係咪多d幣??

冇保底咩

睇睇下隻真步好似餵緊奶咁

根本就係

換保底先有
我d fd出左3隻

痴線EX2隻BOSS咁難打既

9000石都係得6次十抽仲有90日先有

台仔大老煌靈都要用5隊打EXTREME小薯都係過多個月先打了

其實我地都可以 只要用到隊磨隊 佢磨5分1定6分1血就用5隊打 我地磨多啲再打咪得 但前提要組到磨到 我隻普UE得3星

日版新卡圖

想買d公仔

我都想
不過之前小屋啲擺設隻25貓靚啲

生放送有show到御3家出黎有得買

實體？

02：18：00開始睇

喂正喎
買爆

（其實我重點去咗りかにゃん把聲w

伊莉亞夠碎.直唔直接換好?

其實點樣可以儲tp入王關但又滿血

EX2會出心碎真係好好多完全唔夠心碎用

我兩日先出得1次

最好等歪 無5星好難用 下個月又要專武

第一關儲滿tp之後收埋隊野換
第二隊打2-4關

泳真步出技會有古嚕靈波聲

出獸人四隻即買

想問R12-4其實係咪升邊4件裝都得定有指定

左下

尾刀狗係邊個

即係升左下一件?唔係好睇得明

6,3
5,2
4,1
咁睇左下第4件

升左5件

琴日仲on撚鳩鳩咁跟d乜春攻略打ex2打到差d輸
今日自己事撚但砌就隨便過
dllm原來屈box就得 早知唔駛左抄右抄

原來咁睇THX

有4000幾母豬,直接母上5好唔好

我依家有泳黑4星 女帝 真琴 純
應該升泳黑上5星 定升其他1隻上4星?

又得番3k瑪娜

EX同EX2都打唔贏BOSS
係咪都係打EX2好D

係永遠都打新關,
就算打唔贏boss都有多d野拎

咁活動打VH BOSS
要打4次先殺到VH BOSS定1命打H BOSS

多唔多母豬石

4次照打vh
4次以上就打h算

點會，一定係打vh,
vh唔計boss拎到既＞h打晒

睇清楚係活動

姆咪元配？

唔多

啱啱訓醒睇唔清Sor

咁多石仲問

你無其他限要升嘅話就升啦

唔係叫尾狗刀咩

官方谷個個都咁叫架啦（笑

唔夠石就升女帝5星 OR 泳黑女帝各升4星
遲D真琴同純都有得打

但點樣做到滿血 對面又唔係唔識放ub個啲

主要係睇對面攻擊範圍
儲3隊np都夠

正常應該幾時出新年角色？
想抽新年怜

how to 屈box

新年怜活動角黎

同埋唔係完咗啦咩
日和UE都出完

可以靠體力升到五星？

唔係掛 破曉會唔會出番

咁即是都好睇個日派到啲咩對手俾你

我係活動刷到4星再母少少上5星

我都想知 新年UE超婆

仲諗住啲石黎升佢

其實個角色夠多升夠裝同lv就唔駛咁玩
6隊就ko到隻王,唔駛疊屍
再唔夠就疊完屍再磨,快好多

哇屌有d人R11要食2件隱身衣係咪想逼撚死禾

練隻羊, 個盾爆之前就可以清左大半DPS

有掃蕩卷仲想點

玩fgo洗到仆街先出一粒心

一張wallpaper咁撚貴

真愛

3v3又難守左日日俾成7,8個人打 開始要重置先打返上去

我本身淨係想抽黎擺封面
依加搞到我唔拎黎玩下好唔抵咁

一次10連就帶返home

日日都被幾個人針

一跌出100就好不安

馬會巴 近排手風如何

你見我豬仔拎刀圖都埋都知我仆哂街
安BB 0
龍BB 0

見大家都抽好想抽埋一份

常駐wo

我知
所以本身決定唔抽
但手痕

渣下條龍尾止痕

我同你一樣
係馬會有無斬獲？

馬會輸到仆街
明天收工,去開戶口,星期六同佢死過

若要生活好 就買利物浦

新個隻龍係咪廢？
見佢tier3

yes

今日手痕allin抽左百幾下先中
仲有隻老師 我見佢啲技好似幾勁 不過睇評價又係t3

課左幾多個公主補給包先可以琴晚124
我3個月體包allin先得122

果隻打pvp都有特定用途 但唔駛特登抽返黎

thx 升下隻老師先

玩真步ser係一個正確決定

我戰力先得七十幾萬

草泥馬+泳犬連偵探同泳黑都打到
好嘔心

買體力包+9管已經好爽

美美 咲戀 碧 初音 普黑 爆弓 妹弓 小雪 真步
美咲 深月 係咪可以直接 R12 5件裝強化滿？

巴哈大佬個表有啲又話卡R12 4 但又話pvp角升哂5件冇所謂

pvp角唔洗跟軸去打, 應該一係r11,一係r12-5
戰隊角要跟軸打，怕影響tp先要卡12-4？
我見好多第五件裝都有加血加防

咁我pvp角直接全部R12-5
卡裝好煩，有時候以為打夠哂裝點知原來未夠

仲有想問吓巴打你有冇打 初音活動？
值唔值得全關通一次拎寶石？定係體力應該all in 刷3倍？

如果未5星130應該點都會打啦下話 咁多碎

我之前無打過初音活動，所以應該會clear一次拎石先
至於刷唔刷滿4箱就仲諗緊，好似n3抵屌啲

琹已經5星130 100+碎
初音都5星30 咗，
但見佢通關一次有寶石拎，所以心大心細

咁你咪拎晒啲石收工

刷滿4箱我反而覺得唔抵，寧願刷N3
我淨係考慮緊通唔通一次關拎石...

多謝建議

琹同初音個活動值唔值得刷？
無乜用我打n3算

我覺得ok啦 每日H關打vh都夠做

突然記起要打sp 就要重置到第3箱

原來初音碎得20片仲要冇得reset 伏伏地喎

原來係我未中晒啲碎 自

屌你，賭少陣

輸到反唔到身
唯有繼續沉下去

石梗係要拎 拎1500石就算你要用黎爆第300管既250石都係返度啦

好爽喎,原來有得3倍速去打

明白 thx 巴打

昏迷左幾多年

活動係咪得復刻先有4倍速

唔知架我真係, 仆街琴日先打完2版N既地圖,打到想喊

Sony touch 唔到。。。有無人一樣

我玩大半年都係91萬

乜？

我四月二開1vs1
幾時開始玩唔記得了

正常番了，四點個陣入驚touch 唔到任何界面

條友一個半月就91萬
真係想知佢課左幾多禮包

我玩大半年先66萬

我玩咗就快一年先過百萬
條友玩1個半月就90萬，究竟買咗幾多禮包

究竟買左幾多黑石

就快一年就過百萬
好多油王

我11月開始玩 玩到依家先得85萬

我出黑騎之前玩
72萬戰...

9月玩而家先90萬

我萬布個期入坑 66萬係咪升得好慢

一樣 不過我36萬

我喺佢個公會 不過唔知佢課幾多

有3倍速咩我淨係有2倍

3服 大佬公會

新手打唔打依家個活動打唔打好?定可以飛左佢?

病弓未專滿既可以打下 只打HARD開齊四箱就OK

專滿要幾多角色碎片?

100

比伊利亞屌打左咁耐，終結可以屌打番有伊利亞d隊

依加專心儲石等泳裝媽媽同朋

其實係咪要儲tp快過佢就得？
伊利亞勁快出技

萬忍+亞里沙

無萬忍呢？

亞里莎 加專武貓加深月？

打pvp係咪伊莉亞+優花莉+雪+咲戀
無得輸？
多條友萬幾戰力都一野打爆我
佢隻伊莉亞出招快到

用萬忍深月斬一下佢都死左啦

伊莉亞+姐姐
一刀斬唔死

用女神石升伊利亞會唔會好傻？
見佢可以hard17打到
不過唔知新手要打到幾時先到hard17

而家慢慢都未遲
新出果期就一定要

扇同MONICA都唔帶?標準隊你呢隊點贏

三V三鬼睇到乜

唔係睇唔睇到既問題 你呢隊似求其砌多 係咪未滿LV巴打

日日都要送EX2頭都幾麻煩

真係求其砌
無升扇

剩係將隻八歲換打火都有機會贏到啦
建議抄考下答案, 抄返一頭半個月一睇隊就自己識大概要點解

諗住頭兩隊收到佢點知中伏

想問 如果買真步ac 係最好有邊隻角色？

無萬忍嘛

女帝

泳裝凱留

新年優衣

情人姐姐

姆咪(矛依未)

有冇話依幾隻入邊，推邊隻會係最好？

缺一不可

係呢幾隻唔可以無

意思係直接買個號 要有哂以上？

係
優先度係
姆咪=新春優衣=情人姐=女帝>凱留=黑騎>其他限定=狼>>>>>>>其他三星

Lm

大家好我係新入post既老手，美食殿堂由開服玩到依家，平時唔多連登所以係p牌唔好diu
po張尋日通關既露娜證明下係老手

想問各位巴打有冇開whatsapp or tg 既公連交流group ？有既話可唔可以add小弟

無 多D上POST甩P

個名隔離個P字係改定系統俾

你上連登剩係入呢個post?

通常係入post唔留名咩都唔講
有時連登入都冇

新池抽唔抽好

唔好，常駐角嚟，第日你都有機會會抽到佢

有多餘石或者好似我咁有收集強迫咪抽

如果冇女帝儲石抽下一池啦 要有保底既準備

咁唔抽了 廢時又爆死 常駐就算啦

唔好以為常駐就抽到
我前前後都應該有3-400抽,都未到流夏

遲早有得刷 我已經有刷霞bb既準備

無所謂啦

I know that feel

由佢出左, 之後出好多限定角,我期期抽
又加埋佢送左幾期 日日10抽卷,我都未見過

可唔可以教我過22-14 卡住左時間內打唔死個boss

咩都有

泳黑有未

冇啊
我而家限都係差泳爆泳僕泳貓，但佢地冇抽
常駐冇江戶火扇，魅魔同紅毛

邊隻紅毛 秋奶?
垃圾黎 等下泳裝有冇得救

我估佢講老師

好似係
我夠145碎但都廢時解放佢

魅魔咪老師

冇留意, 一講紅毛就諗起佢, 繼泳飯 第二大波角

佢人氣應該仲低過美冬 美冬至少招UB都睇得下

我仲係失智緊，仲有冇咲戀媽媽，雖然媽媽可以解放但係仲等緊抽中

第3日10連都係無虹

又分享多過經驗, 我中二病都係諗住抽到出黎再上5星
結果我自己換完出黎,再上埋5星,都係未抽過佢
不過充電,今時今日都冇乜機會上場, 可以唔換住先都得既

我中二都係等抽出黎，前排抽到，依家五星滿專仲有多百幾塊碎片

想問而家都係建議真步ser起手？
會唔會拋太遠

唔買帳咪破曉之星起手

破曉我有個70lv到
不過無女帝 同得翻千幾石
諗緊買唔買個ac好

如果想要女帝就去真步服，買多啲限角起手帳，唔好怕貴而買少隻，因為一隻限角保底要4千港幣

同媽媽好有緣

隻驚會唔會好肝

想買ac有無推介邊度買好

見公仔幾靚

想輕鬆可以好輕鬆
都可以好有研究

[★3]杏奈、伊緒、咲戀、望、秋乃、智、莫妮卡、矛依未(511)、克莉絲提娜、泳裝黑貓 凱留(夏日)、珠希(夏日)、綾音(聖誕節)、優衣(新年)、静流(情人节)、安|[★2]茉莉、茜里、宮子、雪、七七香、美里、鈴奈、香織、美美、綾音、鈴、惠理子、忍、真陽、栞、千歌、空花、珠希、美冬、深月、纺希
呢個二百二點睇人仔

差月月同萬忍 不過都好正啦

加個月月或者萬忍都無

真步服?唔差呀 雖然有真琴會更好 但其他3星都好有用

係真步

如果有埋月月同萬忍真係好靚嘅帳

可以玩既 2百好抵屌啦

前期追進度會有d肝 之後每日幾分鐘清體完事
kmr係俾gbf逃兵過黎休閒用

[★3]真步、璃乃、初音、伊緒、妮諾、智、伊利亞、流夏、吉塔、矛依未(511)、亞里莎、克莉絲提娜、泳裝黑貓 凱留(夏日)、優衣(新年)、静流(情人节)、安|[★2]茉莉、茜里、宮子、雪、七七香、美里、鈴奈、香織、美美、綾音、鈴、惠理子、忍、真陽、栞、千歌、空花、珠希、美冬、深月、纺希

定係呢個好d250人仔

上邊個啦 泳珠希上左專勁左好多上返t1

ok thx巴打

想問下應該升邊隻4星先

有冇咩靚帳起手推介
呢隻好似唔錯

我都係淘寶

睇左幾間店全部都係同一個賣家咁既

收到風賣家發左達

係都唔奇

岩岩已經買左號，有齊以上角色，但依家哥隻古蕾婭抽唔抽好？係咪又係必須品。

唔係 呢隻係常駐角 可以等遲下抽其他歪中

水真步咁勁抽?
同水黑小倉唯有得揮

好的 咁我現階段係存石同衝主線啦

抽完但未升
咁要刷裝啦

朋打都打到，無萬聖忍真係唔得
嗰陣時我揀咗穎貓冇揀到萬聖忍後悔到依家
而家喺競技場見到萬聖人都要搵路行

一定要有智，萬聖忍，鏡華，吉塔，女帝， 除咗 女僕之外嘅所有泳裝
新年優衣 情人節 姐姐

上面呢句說話係畀四個月之前嘅我聽嘅

而家我除咗頭三隻同埋龍女乜撚都有
喺競技場畀人打到仆街
見到萬聖忍直情有陰影

巴打可唔可以話我知主升邊幾隻先

★3]杏奈、伊緒、咲戀、望、秋乃、智、莫妮卡、矛依未(511)、克莉絲提娜、泳裝黑貓 凱留(夏日)、珠希(夏日)、綾音(聖誕節)、優衣(新年)、静流(情人节)、安|[★2]茉莉、茜里、宮子、雪、七七香、美里、鈴奈、香織、美美、綾音、鈴、惠理子、忍、真陽、栞、千歌、空花、珠希、美冬、深月、纺希

下個月美美有專武，應該可以當萬忍咁頂住先

萬聖忍喺我嗰邊已經無乜人放1v1守隊

★3]望、智、莫妮卡、矛依未(511)、克莉絲提娜、泳裝黑貓 凱留(夏日)、珠希(夏日)、優衣(新年)、静流(情人节)[★2]宮子、美里、香織、惠理子、忍、空花、珠希、纺希

望，女帝五星左先
望專上70就
新年優衣同埋情人節姐姐 要keep住三星， 如果你要打ex2嘅可以上四星

1v1我無問題
3v3好大問題

全部都要有邊度搵

望都可以拎女神石升？

今次個活動其實 拎曬頭四個獎勵list就可以skip

望用地下城幣升就得唔好用女神石

望唔好用女神石升 地城弊換就得輕鬆上5
女神石最好只升限定角 因為限碎冇其他途中獲得

點解新年優衣同埋情人節姐姐 要keep住三星？

3星俾人打扣多d血升tp會快d一場會有機會出多1-2次UB

哦 原來係咁 唔該曬巴打們

希望TV版唔好再虐貓

btw凱留tv版變左單馬尾

入地下室之後驚一驚
之後同你講打怪物only

我體內既怪物準備好了

945ml

TV版係咩
出動畫

一週年已經講左啦

都唔知幾時出

應該同馬娘隻驚差唔多時間出

馬娘算把啦 等個孫燒畀我就差唔多
tv版應該出年有得睇

唔好亂用女神石，
女神石係好珍貴嘅資源

提醒你
3星升4星要 400女神石
然後4星再升5星要 750女神石
角色3星直上5星一共要 1150 女神石

咁我升邊隻上5先定上多幾隻4星先好

新手建議 2隻4星 好過谷 1隻上5星
矛衣末 克莉絲 同 泳凱留 都可以上4星先

情人靜流同新年優衣3星已經可以上到場，唔洗升星住

唔該巴打

唔洗客氣
希望多啲新手，
等隻game可以過2 3 4 週年

香港唔知多唔多人玩
我見台灣好似幾多

香港可能唔多，
不過我公會都有幾個香港人
btw呢度有巴打係真步服開咗個新公會，你可以留意下，應該冇加入要求

入公會每日賺10體力，月尾會打公會戰，獎勵根據公會排名。

我諗起碼玩翻兩個月先可以係公會戰有d作為

想問下D建議R12-4既 第4件裝係用飾物定係衫?

美食殿好似冇咩香港人

慢慢玩，而家你起手有限角應該好過我地呢批老玩家當初 同埋新手入公會，都係要求你打3刀，唔要求傷害，所以唔洗有壓力

我上年9月第一次打公會戰總分得1百萬

6 1
5 2
4 3

裝備排序

B2835421 17690 1533 14 220 [★3]璃乃、咲戀、望、妮諾、靜流、莫妮卡、吉塔、矛依未(511)、亞里莎、克莉絲提娜、泳裝黑貓 凱留(夏日)、千歌(聖誕節)、優衣(新年)、静流(情人节)|[★2]茉莉、茜里、宮子、雪、七七香、美里、鈴奈、香織、美美、綾音、鈴、惠理子、忍、真陽、栞、千歌、空花、美冬、深月、纺希

巴打們，想問問如果主力推主線，用咩組合好？主升邊幾隻？仲有邊隻可以升做5星先？

唔該哂巴打解答

望靜流511克總新年優衣
兩隻輸出一定落咁濟，其他坦補師睇情況換下咁
冇純冇月月好尷

有2萬石，抽唔抽隻純同月？

依家又冇三星up唔洗咁急
中意可以課金抽必中池

我用依個組合，已經卡關拎唔到3星，隻511好快死。

想當年啱啱開服第一個up池就係純，果陣迎來左一大波轉生潮同一d人棄坑，咁就過左一年了
純同月月你遲早有唔洗心急

朋友比個面落返隻坦好wo

我對伊莉亞陰影大d

禾抽伊莉亞歪中純同月

望 矛衣未 咲戀 新年優衣泳黑貓推到9成圖啦

手渣一堆ss級人權結果唔配坦都係冇用

咁我改改佢 唔該哂 巴打們

豪華陣型靜流換隻坦好D EG.布丁 黑騎 望
唔夠就等碎片換

巴打，如果想砌隊打boss同PVP，有咩建議

上網查攻略
我玩咁耐都係查開唔用腦
pvp依到,boss上youtube睇

巴打黎,係新lihkg戰隊到

終於搞掂

想問下魔法隊應該有咩成員
泳黑同安？

八歲 美里 ue ezr 妹法 中二 七七

跟住升冰黑定真琴好

吉塔真係好撚勁

如果唔係農村衫又短髮應該做咗我大婆

你仲係推緊圖嘅話真琴啦

日版水真步好似好撚勁

其實有乜理由咁都輸比佢
佢出招快過我既點解

防守ub快出d

你望過旗袍果張未先...

Charater story令人GGININ

短髮正喎 要靚衫gbf大把仲要好騷

gbf正到

毛二力+吉塔 你慢人幾條街

gbf係碧藍幻想？

啱啱search咗search Um......
可以做大婆啦

G塔黎到變阿嬸

人地姫塔莫妮卡 雖然唔知有無專
但一定快過你嗰隻架喎

gbf畫風正咁多

無專呀佢
痴線

玩魔法隊tank同補位係咪用返黑騎望同新年UE就得
打手有安 EZR 八歲

莫妮卡無專都有加速50%

雙方姆咪就睇邊個出招先
人地一隻monika都已經快過你充 你有咲戀就你嬴

請教應該整呢個武器， 定留返碎片來算4星？

另外，我昨晚先知商品啲碎片不能一次過勁買，我有22000地下城幣，打算來升望上5星，但原來每日限買一次，頂 （又唔想浪費10幣去更新）

升咗4星先 提高生存能力 4星再裝都唔遲

真琴先5星再專武 地城店重置到50唔駛慳 遲下多到用唔晒

我儲緊咲戀碎
換左佢？好難抽中

我上次就係喪用幣去換碎
好快5星

急 求教點破呢兩隊

第二隊試下 普姐 紡 矛 望 怜

第一隊用萬聖布丁有冇機過到

未對過 我覺得萬美77香可以過

第一隊見到都唔想打

冇萬美 冇升77香
算了 已經俾人打番落去..
張圖果個第1黎
最高5名..含恨而終

試下羊 霞 里美 泳黑 鏡華

而家發現萬美打呢啲西隊應該好有用 但我冇

原本唔想抽 但個期儲夠2隻萬聖+女帝5星有1萬5石送先抽

之後專武美咲會取代萬美 所以都係爽埋呢個月

專武美咲做到萬美個效果咩？

活動4box係咪拎晒碎片就重置?

真心？好彩我果陣冇抽，就算有抽我兩隻都唔會練

想問下，泳裝凱留同普通凱留。

普通凱留如果我升佢LV、Rank同技能級數，會唔會加強泳裝凱留架？

完全唔會

哈哈，仲諗住佢地會有d共通數值既添

睇劇情既數值共用
我都唔肯定真唔真但係個個都係咁講，反正普通同限定既同角色全部劇情都睇一次就冇死

個人劇情個加成會共通

多謝上面既巴打解答

泳裝真琴係咪同普通真琴一樣功能，破防為主？如果係咁泳爆弓係咪冇必要抽？

淨係記得泳咲戀聽講係必抽之一

唔撚係公會有人講我都唔知 搞到冇人借我個隻

有冇人入唔到公會小屋

依到有冇公會收人？

仲未搵到岩心水既帳開波

你個隊老實講係白送組合
月月 女帝 換成 小雪 酒鬼 就有得打,坦克換個新年怜仲正

要搵齊限好難

第一個少d ssr但有媽媽可能仲平d

無萬性忍。。
想搵隻有齊限

應該得返退坑帳先搵到齊限

咁想問下重要性點排

[★3]杏奈、真步、璃乃、伊緒、咲戀、望、鏡華、智、黑骑纯、流夏、吉塔、矛依未(511)、亞里莎、克莉絲提娜、泳裝黑貓 凱留(夏日)、忍(萬聖節)、優衣(新年)、安|[★2]茉莉、茜里、宮子、雪、七七香、美里、鈴奈、香織、美美、綾音、鈴、惠理子、忍、真陽、栞、千歌、空花、珠希、美冬、深月、纺希

呢個掂唔掂？ 情人靜流係咪點都要有

[★3]杏奈、真步、璃乃、初音、咲戀、真琴、莫妮卡、流夏、吉塔、矛依未(511)、克莉絲提娜、泳裝黑貓 凱留(夏日)、珠希(夏日)、忍(萬聖節)、優衣(新年)|[★2]茉莉、茜里、宮子、雪、七七香、美里、鈴奈、香織、美美、綾音、鈴、惠理子、忍、真陽、栞、千歌、空花、珠希、美冬、深月、纺希

呢隻又好似唔錯

萬忍無情姐咁重要

我都想知同問

巴打 我有隻玩到5xlv 冇玩 收唔收?

隻驚最大樂趣係公會戰 所以情姐>>萬忍
同埋而家冇缺萬忍就破唔到既組合啦 可能3v3仲有用既

3v3有D已經唔出EZR
我隻萬忍無用

2手有新年怜就正

有d咩？

乞兒仔求收留

真步公會 殺龍巴絲

利申唔是會員

都係連登巴打開既？

係

點賣法 真步？

想問有無tg Group入？

真步服 TG?

又要刷飾品了

改名換頭像呀
成日唔改名會比人點相
d人只會打自己打慣既人

入了

買左個ac 但係冇情人靜流玩到50幾lv
買多個玩會唔會好d

唔係必須
偶然公會戰先拎出黎用下

等半年左右復刻 仲未退坑先算

大概三.5隊有一隊咁
幾偶然下

我想問下咁樣夠唔夠打ex2 既頭4關
依家62lv

新年ue 克利絲, 矛衣,月,望
如果月會死就換黑騎
望試下借人地個隻

仲未換到望
聽日試下打先

地下城可以借人地既角色,你試下先

仲有400幾母豬石，升月月4星定留石升女帝上5星？

朋4星要借兩隻 女帝5星借一隻

但入EX2唔係要求要過到EX1先咩..

五星女帝要七百五右喎

四星朋二階都仲用到

係架咩？我今日先開始打ex1 頭4關

Ex1同ex2 頭四關應該冇乜分別

吓..好大分別WO
EX2跌多D MANA 仲有公主之心

g塔真係好正

聽講過唔到1都可以直接打2

難度喎

哦 我搞錯左你意思
結合埋樓上巴打咁講
咁肯定打EX2著數啦

我下個月都想轉過黎

好多淫圖, 係公司開, 比同事行過望到,
又以為我上咸網

master shop已換女帝 無意義 水黑 水佩同mana
仲有邊啲可以一換？
心碎同母豬石好似唔抵
經驗瓶好似幾抵屌
水貓水女僕無抽到到換定碎片先？

Rank幾先開始強化裝備？依家暫時主力隊去到Rank6

想買ac回坑

買啦買啦

新手就R9可以強化用住先

Okok 感謝 我琴日先買到ac 新手來的

N年前 應該買新ac重玩？

1SER?

差情姐 新年UE 夏娜..
同埋1SER競爭好大好大..
可以考慮買個2SER多限輕鬆玩既..

有泳飯

有女帝個陣我都淘左個好似你咁既ac 但冇女帝都照玩ser1

女帝勁?唔知咩地方用

買初始號會唔會比人ban
打算課金 但係驚初始號有風險
個ac好似1-4開波

初始唔會 退過款既2手ac先會

btw呢度10個有9都買初始冇乜好驚 我都玩左成年

我個AC中二起手
伊莉亞先中黑騎同狼

泳黑,8歲 初始起手
如果月卡唔計既話,玩到今時今日都冇課過金,
冇封過我, 要有既角都齊哂, 呢隻GAME係對我最好既GAME
原本買完初始,玩左幾日,覺得好悶唔想玩
點知,最後成為左我最長既GAME既存在
我玩個時,應該係智岩岩出既時間

仲未收到ac

琴日諗住和平遊行無偽裝就出去, 點知俾老母發現左屌到我開花仲要唔認我做仔趕我出去, 今次賣老婆都唔掂了, 那有錢俾按租樓住

伯友JM9

深紅 極度自我中心
玩唔起公連了

反共老豆+非中國出世華人老母
完全體會唔到
BTW有無搵朋友借宿一宵先

去網吧/m記訓住先

暫時有fd子 前路茫茫

點發現

U想玩我比我個帳你玩下先啦
利申多石幾齊角爛攤子

差唔多時間先同細路出去 撞到正

佢買左馬仔個ac齊角啦 係之後想課幾單就麻煩d
好彩過晒連限地獄可以休閒玩

行街唔俾?點知去遊行

希望係地獄前可以過120000石
now 89k

10個有9個屋企個廢老都深藍 點解釋都唔聽 日日睇wechat洗腦片冇得救

我老母唔信係差佬射爆人隻眼
不過我解釋完應該唔會信係TK

見個game咁可愛諗住玩下驚覺自己原來玩過

想問下重新玩過好定照玩返

乜ser
唔係真步重玩好過

唔係咁玩咩ser好

唔信tk 咁除左黑警之外仲有咩可能

出晶先
咁又係既主線玩到咁唔出晶好難打得嬴蒼井翔太

好可愛呀好鐘意呢個驚

3]杏奈、伊緒、咲戀、望、秋乃、智、莫妮卡、矛依未(511)、克莉絲提娜、泳裝黑貓 凱留(夏日)、珠希(夏日)、綾音(聖誕節)、優衣(新年)、静流(情人节)、安、朋

|[★2]茉莉、茜里、宮子、雪、七七香、美里、鈴奈、香織、美美、綾音、鈴、惠理子、忍、真陽、栞、千歌、空花、珠希、美冬、深月、纺希

想問有無邊隻裝專武先好d

搵極搵唔到似似花

比左3M條片佢睇
佢知彈珠無可能穿

過埋下個月就係8連限地獄 are you ready?

100%真步
個女主都特別靚

下個月Re0?
好彩應該會Skip

re0

頂 禁左去破曉玩 但抽中左真步好靚啊!

江戶池先 再下個月先係re0

長玩買ac 百幾2百已經有靚ac

有女帝唔抽了
常駐驚西
又可以儲多兩個月石

唔知sonet敢唔敢追進度追到台日同步

龍女三星夠唔夠用 唔夠我就唔用裝升了

廢角 唔洗升

希望留到石去泳裝

你而家幾多石

7萬8
H3應該會蒸發萬幾石

屌你台服
我要泳裝啊
我要大波波

我89000
但N3每日12管都唔夠升

想問下今次台服有冇H3
有既幾時會開

完n3

26號5點N2完接落去H3

補給包幫到你

嘩 個個都揸住咁多石

我仲以為依家有35k石好夠用添

唔夠一井都唔好話夠用

話說..一井姐係幾多

45000

35k係呢半個月既送石量炸

各位，小弟真係長見識了，我覺得自己係垃圾，等我存夠10萬石再來發光發熱吧

N3 根本課埋雙月卡都儲唔到石

每日1000石支出

B2835421 17690 1533 14 220 [★3]璃乃、咲戀、望、妮諾、靜流、莫妮卡、吉塔、矛依未(511)、亞里莎、克莉絲提娜、泳裝黑貓 凱留(夏日)、千歌(聖誕節)、優衣(新年)、静流(情人节)|[★2]茉莉、茜里、宮子、雪、七七香、美里、鈴奈、香織、美美、綾音、鈴、惠理子、忍、真陽、栞、千歌、空花、美冬、深月、纺希

我以上組合，下一個池應唔應該抽呢？火龍女睇標題話係SP，所以都唔會抽架啦。

N3同H3既日子仲想儲石

有女帝唔使抽

每日15緊都唔知夠唔夠

我諗我9管已夠,本身儲左幾個月體

姐係等下下個池，咁我現階段唯有全力存石啦

呢度係幾多隻R13-3?
唔知要刷定幾多好

呢個game係咪已經無咩新手

70隻到掛
計埋re0同江戶

你自己入返好d
個個進度都唔同

好彩之前露娜塔太懶
今次168打到上210補唔少石先勉強收支平衡
呢幾日無位補石了

仲係keep住好多新手喎 幾乎日日都有人問邊幾隻起手好

冇1個初始號吸引我

覺得龍女好靚

想要咩

肥尾巴

基本上D隊係咪一坦一補三輸出就得
真係好可愛 沉迷遊戲

差唔多啦 有d功能角buff攻回tp都好有用

真係好可愛除左杏奈有少少中二病 成隊都好可愛

應該女帝 泳飯 泳貓 新年 情姐 安

美美最可愛

泳飯真係難搵絕左版 其他唔難

當時為泳飯入坑 唔想放棄

我最盡搵到 克,飯,泳黑,矛

70隻係咪連有少少用/卡面靚嘅都練哂

落到場個D都有計

終於整左隻小望出黎
啪左20管升到r10
推圖即刻輕鬆曬，
之前用流夏嘲，好撚快就香左

依家pvp個個都係依隊
就算我同一隊都會輸，佢出招一定快過我
點破解？

姐姐酒鬼伊莉亞霞雪?

無伊莉亞唔洗打？

最好就ezr
一係試擺3隻有咁後企咁後既法師 1/2隻坦

伊莉亞係姆咪克星
打到佢變弱智

小望係推圖萬用角

我想問下升左小望5星先 定3星酒鬼滿專先

小望5左先好d

組合問題
姆咪用來進攻好好用
防守就好易破

之前覺得凱留平胸唔正

1v1用月月夏娜BBA,唔炸你炸邊個

龍女做坦

不嬲都係敏坦
唔係爆擊就唔駛死

推圖同爬露娜塔仲有冇野要練

專武美冬

年輕時既錯誤

你專d角好奇怪 妹弓都專埋但飯團又唔專ue又4星

嗰陣唔知UE唔駛上四星
飯團見有黑騎小望就放埋一邊

我見日版UE好多人都上左4星喎

推圖就練埋病弓上埋專 咲戀睇唔到有冇練最好練埋

等級唔同啦 如果boss秒唔死ue就一直keep3星最好

我就係因為上個活動隻VH王打極都打唔贏上左4星

我ue仲係3星但上次vh都一回殺 不過唔記得有冇用佢

4星都有4星既好
例如PVP落到場

都ok既暫時睇落影響唔大 但新手有資源就唔好浪費係佢到先

[★3]杏奈、真步、璃乃、伊緒、咲戀、望、鏡華、智、黑骑纯、流夏、吉塔、矛依未(511)、亞里莎、克莉絲提娜、泳裝黑貓 凱留(夏日)、忍(萬聖節)、優衣(新年)、安|[★2]茉莉、茜里、宮子、雪、七七香、美里、鈴奈、香織、美美、綾音、鈴、惠理子、忍、真陽、栞、千歌、空花、珠希、美冬、深月、纺希

$310 各位大佬點睇

齊係好齊但差隻情姐

新手上路 咩都唔熟
玩咗兩日發覺幾好玩
特登走去買ac

矛依未(511)、亞里莎、克莉絲提娜、泳裝黑貓 凱留(夏日)、忍(萬聖節)、優衣(新年)
試下呢堆再加多隻情人節靜流有無

唔要萬忍要情姐

巴打返到屋企未

一係用伊莉雅一係就萬聖忍+扇子中排秒殺

如果走萬忍落情姐既組合無哂貨了

或者可以唔要女帝 因為下個池有得抽同保底
但如果對自己血統冇信心都可以揀你果個玩住先 反正都會有復刻

嘻

咩網黎

圖書館

thx

今晚準備去睇租盤
手頭上無咩錢剩 想放返個公主連結ac出去換返d真銀算

工廈會平好多

體力包到左期 唔想課

巴打咩事

818嘈交俾人趕出門口

有無收入
18-24好似可以青年宿舍

有啦 過左歲數啦 好吃緊

睇下有無人合租

收入幾多做緊盛行呀

租盤平既可以試下去啟德果堆

第一張圖唔係龍胖嚟咩

我咪新手

賣ac都賣唔到幾多
無課玩住先啦

有冇磨隊過ex2

做邊行呀，睇下幫唔幫到你

呢件野打邊關會出， 唔想打番d廢關

普通姊姊有專？

無
穩到PK
唔係手殘就過到

要手動？

自動會兩隻補同時開結果中伏
我自己兩倍速手動

ok thank you

次序美里>扣血>雙UE
情姐有就補血後先開
自動的話情姐大技補TP會搞到UE同美里同時有技補多左

明白哂 感謝

得啲廢關有

3v3好慘 人地成日1take過收我皮 我成日都要打幾次先過到人

可能人地幾次先打羸你唔知姐

唔係睇到人地打左我幾多次架咩

最神奇係我周不時都轉陣 可能1,2,3互調 或者轉下人腳咁 但係都可以搵岩隊克到我既打我

你未打完覺得會輸就kill app 對方會冇紀錄

次數唔計?

雖然kill app會判輸但好處係慳時間 同埋對方睇唔到你打佢而轉陣守
因為冇紀錄所以亦收唔到10粒公主幣

原來kill app收唔到幣？

等H3

收到風6星泥馬卡面會變人形

收唔到，kill app既話嗰系統會判你放棄機會，唔會當防守方羸
所以佢唔會收到幣，同埋無record

3v3成日見到啲人用一隊試一次就打贏你嗰啲通常都kill過app，調整完啲隊先打你
心諗有冇可能打一次就畀你撞得中個破解方法

KILL APP可以唔計次數?

人地都話會判輸

我都玩到瑪娜破產
幾隻都由11上14

進攻方kill app -> 挑戰次數 -1，無record，勝利次數唔變
防守方 -> 因為你kill app，無record無輸羸，唔會收到10公主幣

係變6隻腳

新手睇緊點入坑
本身玩緊果D都養老ing
我想問而家呢邊入坑仲跟唔跟到?

幾時都跟到 呢隻都係養老game

而家刷裝期都好Hea

掃蕩都有得skip 終極懶人game

都係養老
我研究下點開始先

真步服買初始就係好開始

馬爺做bank咩位
Frontline 都要大rm 先有呢個數wor

其實會唔會出其他七冠？
得女帝出左

會出似似花同晶
而家隊入面有兩隻7冠啦

可可羅

係喎

會唔會太易

Bom 啦同bm 同grade , 同行
Ic

Sor 你應該唔係坐分行

高層.gun

優花梨、雪係咪都可以5星？

酒鬼上埋130 專添啦要

即係升爆就得？

做咩小雪

玩得公主都係人上人

me垃圾

地底泥HERE

唔升雪？

小雪main pvp,仲要組合練度高先有用

有冇人冇齊角ac 平賣

唔係啱啱先話要收ac 咁快又平賣

雪哥配老師好好用

日服水貓水女僕碎片你地有無換埋？

邊個叫老師？

原來我打左冇

我係要收

點為之齊

齊晒咪為之齊

貼圖睇睇

第一頁個堆

唔洗高練度既話淘寶都有

就係搵唔到齊

台服幾時出RE0
好想ALL IN

差泳黑

キョウカ（ハロウィン）
ミソギ（ハロウィン）
新文檔睇下就算
不過萬聖屁孩搵鬼要

伊緒

兩隻蘿 not屁孩

留個tg?

開ser果陣玩左排 玩到72 lv冇玩今日突然想玩返 希望追得到進度

諗緊買個齊角新ac玩 定繼續玩舊果個好

玩舊acc競技場唔洗打成世包尾

佢開ser 如果係真步都還好，果陣有泳限

美食就食得屎

係美食差好遠?

買過隻ac啦你嗰隻無救架啦

買個真步齊限玩過算啦

係美食服啲人太勁定咩

好撚想要泳飯
奈何買AC哥陣冇有埋泳飯既組合....唉

你既situation 就好比係石器時代拎住石頭武器暈左，訓醒發覺去左二十世紀同美國打仗咁

又唔中

只要唔好諗住急追同亂升角就ok
之前日版遲人半年開ac都追到
可以儲定石等復刻再抽返

得泳沖同泳melt

今日競技場無人背刺 爽 頭先訓著左諗住應該守唔住 醒番發現無事 一邊第8一邊第10 jeng

買完個初始帳想課月卡
但係一直彈呢舊野出黎咩意思
係咪中咗伏

主ac乜都唔中 分身獅子王莉莉絲冇沖田

app store日區ac開唔到

係咪轉左itunes account?

清埋fq石allin埋佢

紡希又硬又痛
成隊監生俾佢打死晒

之前個紡希包真係抵

改變隊形最煩

點解點佢會冇反應既？其實係代表d乜？

你戰隊上面有人求裝備
你可以拉返上去睇

多謝巴打解答，話說今日有條簡體名疑似支那人既玩家入左戰隊，跟住秒速退團，可能見到我地d名，所以嚇走佢

唔洗客氣
或者可能係廢中撐警藍屍都唔奇

期待見到殺龍巴絲打入前20

新手一問
N3應該繼續刷活動定打N刷裝

同問有冇人放ac
budget $800左右

800蚊筆直去買個真步服初始多限號 300蚊有找

我都覺得買初始號玩先有體驗

咁當然你筆直高 都可以買個滿練度齊角號 再慢慢玩之後果d野 隻game最好玩就係打pvp同戰隊戰 練度低係呢兩方面會無乜體驗

人權角好似要好多隻
有邊幾隻係必備?

第一版

活動打一次通關拎完石就all in N3

又要打n3又要打心2
邊有體

日曰廿幾管都唔掂啦咁搞

想問活動vh打幾多次先抵過打h (講緊boss戰)

4次

其實咩N3 新手一問

主線N 3倍掉落

感謝！

客咩氣
我都係新手

我仲要打埋碎

長遠目標

睇怕今個月個公會都會跌出百大
打埋今個月公會戰,要搵定公會先得

未打就知?

可能走左唔少人

如果地下城打得過VH王 但係打唔過EX王
應該打邊個賺得多d

ex

唔係講笑
我見好多1服公會收唔滿人(前排中排都係)

之後出雷姆喎 應該冇乜人退抗

唔知點解有個感覺係開新服時個氣氛比一週年個氣氛好
反而一週年好似冇咩驚喜
我覺得好似多咗人退坑，
見好多公會都收唔到人
我3v3果區個課長大佬 栗子橘子爸爸 好似退咗坑

諗住係閑魚買個半成品ac
係咪唔好去一服?

呢隻遊戲即使對方佢賣咗自己ac俾你，但佢只要一日唔del game，佢都可以登入番自己ac
所以買半成品ac有風險

新手再一問
如果夠50碎應該換專武先定儲夠升星

睇你邊隻角色

唔該巴打咁夜都覆
小望呢

小望5星咗先

收到，唔該晒

如果係 杏奈 惠理子 可以 3星 或者 4星 開咗專先都得
因為呢啲冇專武根本冇上場機會
香織 真琴 就5星咗先，佢地冇專武嘅時候都已經有份上場，而專武只係令佢地輸出更加高

明白，唔該晒巴打
但我仲未有杏奈

唔洗客氣
之後等江戶空花池有3星加倍，
你缺常駐角可以抽多啲，睇下補唔補到洞。
但提醒番之後會有好多限定池，所以你要考慮番自己夠唔夠石

依家5萬，無課月卡體力
都唔知點死

湯巴真係好野，玩乜都無課

課開金既玩家會咩都課
冇課開就通常咩GAME都唔放既

我對一次課金就係PAD, 之後都好似冇課過手機GAME
公主都係一開GAME 買下月卡

好缺心碎
只能取捨N3 爆刷加倍聖跡

聖跡2倍好耐先出一次
好彩日版改左

支持差心, 早成個星期,日日N3,大部分要裝既角都齊哂
課長全角另計

新手留名

N3就完
刷左好多r11
但得2隻r12
唔夠時間刷啦

咁我綁定都無用?

妹法同美里專130係咪must

我美里專30就算

我都唔想升呀
D心缺到仆街..下個月又美咲布丁伊莉亞小倉唯一大堆
但見人拎得妹法同美里同130左..唉...

補師唔一定升滿
升前排打手先

果D升晒

人比人比死人,
量力以為
8歲同ezr就真係要升滿佢

我PVP都睇得重
所以上面應該會升晒..
唉 希望佢開多幾日聖跡加倍..
利申:心碎月卡同露娜都有買同打晒

滿練度齊角大約要幾錢 尋日聽巴打講叫我重新入坑去真步服好似好啲 但係又唔想由頭練過

咁花心幫你唔到,
唯有無up都日日re哂3次聖跡2佢la

今期公會戰係唔係要用聖熊

之前有
但N3呢幾日冇RE
即刻唔見洗..好彩而家地城都有得跌下

我個肉體點呀呢幾日，搵到落腳點未

你問下（吾不欲語）呢個巴打 佢好似有d私事要錢想放ac

希望果個巴打快d搵到地方住啦

係咪818同屋企嘈交果位

無用

步未將來可以用地城幣換碎

新手換專係咪應該換酒鬼先
利申有新年ue

正常一定要三隻補 酒鬼點都要練

我見新手得五十幾lv反正乜都打唔到咪諗緊練唔練其他先

打手可以借 補師得四隻

又黎

MK字體

真步服
7月公會排名24
招人
有無未有公會既巴打有興趣?

有2個話要去當兵已經無上
得返28/29似係到

我

依家quit 得唔得

上個月要幾多萬分？
我上個月得7千3萬分
成隊野未齊 有排農

上個月幾分 但其實我都唔SURE你而家QUIT 我叫會長果邊招你趕唔趕到

八千五

我send box 俾你?

咁都mk

唔洗啦 都係果D架啦
BTW 我唔SURE而家QUIT 趕唔趕到 因為好似今晚0500就開始

叫會長踢咪唔使得

公會前開 佢會長會肯踢咩

話呢幾日有事 佢唔踢都要搵人啦

呢個po有絲打

公主買初始我當係課咗架啦

湯巴又係度

前排先入抗

佢前重課 我戰力兩倍

留個ID比我先

如果你而家公會OK既
就離隊 之後我再叫會長收你吧

應該無問題
如果QUIT左話我知

得話我知 一係ADD我TG： hkgmiku

唔洗驚入唔切 開戰期間可以入戰隊唔可以退/踢

開緊戰可以隨時入隊？
咁入d勁隊執雞嘛得？

有人肯加你實得吧

入d百幾名執雞先

你睇下我之前個會

老婆示愛區, 各選手預備

初始我買左20蚊
唔算課掛

你明明退左坑 點解你仲成日係到

叫咩？

我邊有退坑,少左追post姐,同埋冇打1v1 3v3
但公會戰都會打齊既
我重留守等緊re0

我見百名內個個過百lv
我得84

無人搶1001
利申唔搶

無野抽 不了

日日單抽都未中龍女

禾都矛中
利申無抽

新手岩岩開始玩，想問下要升邊隻